警察們, 我地的共同敵人係邊個?

係政府呀! 一齊槍頭對外呀.